一人一個冇技巧有感情嘅歌手

我先黎，陳奕迅

林宥嘉

張如城

北區小哲aka小西灣關楚耀

五月天
juno
周國賢

唔好介意 E神係有技巧無感情，唱歌hea撚到 只怪香港樂壇死水一潭

師兄點睇林家謙 我新人只聽林家謙

黃宗澤

鄧麗欣
麥浚龍

笑撚左 陳奕迅無技巧
你睇下佢profile先講啦

後庭鏗算唔算

竟然冇黃宗澤

當年一首k歌之王已經奠定佢k歌之王個地位啦下話

周柏豪 周國賢

呢個係佢唱到好肉緊好有感情但係真係好難聽

仲有祝福聲想你都聽到

人瑞

呢度冇人當佢係歌手丫